如果金仔射左枝導彈落香港

20分鐘就到香港，大家會點做？

如果係翠竹立即跑山獅子山，希望坐山d樹頂到

標準答案，返工

跳入維港去迴避

奴性太強

來生為偉大的金胖效命

返緊工唔會留意到

去買定幾百箱午餐肉

記得要save好啲檔案先

成埋day end 先好走

行埋day end 先好走

落最深個地鐵站

要返工，不了

金鐘？

射返核彈去美國

我就無咩做到，
但口交部應該強烈遣責了事

返緊工唔會知

做埋手頭上d野先

Li's Field

一般導彈其實...咪最多炸一兩棟樓...

北韓D導彈都唔方準，都唔知會炸邊
訓教好過

炸中自己嘅機率同中六合彩二三獎差不多

咪又要返工

如果你老母做雞

核彈啦好嘛

核彈咪大家bye bye，祖國譴責但暗地開心，因為可以完全接管